{
    "Mission": "사명",
    "Product": "제품",
    "Team": "팀",
    "Contact": "연락하다",
    "Your Personalized Web3 AI Assistant": "맞춤형 Web3 AI 도우미",
    "Unlocking the Web3 World Can Be Challenging": "Web3 세계의 잠금을 해제하는 것은 어려울 수 있습니다",
    "Web3 users spend 7+ hours daily online, and 800 million have lost an average of $2,500 due to misleading information and complex technologies.": "Web3 사용자는 매일 온라인에서 7시간 이상을 보내고 8억 명이 오도하는 정보와 복잡한 기술로 인해 평균 $2,500의 손실을 입었습니다.",
    "Imagine Instead...": "상상 대신...",
    "A world where Web3 is accessible, user-friendly, and efficient for everyone - regardless of their expertise. We are building the first AI-powered concierge that effortlessly demystifies the decentralized web and revolutionizes user experiences.": "전문성에 관계없이 모든 사람이 Web3에 액세스할 수 있고 사용자 친화적이며 효율적인 세상입니다. 우리는 탈중앙화된 웹을 손쉽게 이해하고 사용자 경험을 혁신하는 최초의 AI 기반 컨시어지를 구축하고 있습니다.",
    "The 'Swiss Army Knife of Web3'": "Web3의 '스위스 아미 나이프'",
    "Join The Waitlist": "대기자 명단에 가입하세요",
  "All rights reserved": "판권 소유",
  "We are at capacity for users, but we will be opening up more spots soon. Enter your email below to be notified when we do.": "우리는 사용자를 수용할 수 있지만 곧 더 많은 자리를 열 것입니다. 아래에 이메일을 입력하면 알림을 받을 수 있습니다.",
  "Dynamic": "동적인",
  "Our platform adapts and evolves with users' needs, unlike static tools from other companies.": "우리 플랫폼은 다른 회사의 정적 도구와 달리 사용자의 요구에 따라 적응하고 발전합니다.",
  "Actionable": "실용적인",
  "We enable on-chain actions through AI-integrated smart contracts, ensuring a more interactive experience.": "AI 통합 스마트 계약을 통해 온체인 작업을 가능하게 하여 보다 인터랙티브한 경험을 보장합니다.",
  "Multi-Modal": "여러 데이터 소스",
  "Other companies only use a single source of data. Web3r combines multiple on-chain and off-chain sources, utilizing proprietary AI models for diverse tasks and outputs.": "다른 회사는 단일 데이터 소스만 사용합니다. Web3r은 여러 온체인 및 오프체인 소스를 결합하여 다양한 작업 및 출력을 위해 독점 AI 모델을 활용합니다.",
  "Simple": "사용 편의성",
  "Your AI Concierge for the Web3 Ecosystem": "Web3 생태계를 위한 AI 컨시어지",
  "Leveraging LLMs, we provide data tailored to users' understanding levels, avoiding unnecessary jargon and complex charts.": "LLM을 활용하여 불필요한 전문 용어와 복잡한 차트를 피하면서 사용자의 이해 수준에 맞는 데이터를 제공합니다.",
  "Join Waitlist": "대기자 명단 가입",
  "Email Address*": "이메일 주소*",
  "By joining the waitlist you agree to the Privacy Policy": "대기자 명단에 등록하면 개인 정보 보호 정책에 동의하는 것입니다.",
  "Menu": "메뉴",

"Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
"Terms of Service": "서비스 이용약관",
"Legal Disclaimers": "법적 고지",
"Acceptance of Terms": "약관 동의",
"By using the services provided by Web3 Research, you agree to be bound by these Terms of Service (\"Terms\").": "Web3 Research가 제공하는 서비스를 이용함으로써 본 이용약관(이하 약관)에 동의하게 됩니다.",
"Eligibility": "자격",
"You must be at least 18 years old to use our services. By using our services, you represent and warrant that you meet this requirement.": "저희 서비스를 이용하려면 최소 18세 이상이어야 합니다. 서비스를 이용함으로써 이 요건을 충족한다는 것을 나타내고 보증합니다.",
"Accounts": "계정",
"To access certain features of our services, you must create an account. You are responsible for maintaining the confidentiality of your account credentials and for all activities that occur under your account.": "서비스의 일부 기능에 접근하려면 계정을 생성해야 합니다. 계정 인증 정보의 기밀성을 유지하고 계정 하에서 발생하는 모든 활동에 대한 책임이 있습니다.",
"Prohibited Uses": "금지된 사용",
"You agree not to use our services for any unlawful or prohibited purpose. This includes, but is not limited to, using our services to facilitate fraud, money laundering, or the distribution of malware.": "불법적이거나 금지된 목적으로 저희 서비스를 사용하지 않기로 동의합니다. 이에는 사기, 돈세탁 또는 악성 코드 배포를 촉진하는 서비스 사용을 포함하되 이에 국한되지 않습니다.",
"No Financial Advice": "재무 상담 없음",
"Our services may provide information and tools that could be interpreted as financial advice. However, we are not a financial advisor, and any information provided by us is for informational purposes only. You should consult with a qualified professional before making any financial decisions.": "저희 서비스는 재무 상담으로 해석될 수 있는 정보와 도구를 제공할 수 있습니다. 그러나 저희는 재무 상담사가 아니며, 저희가 제공하는 정보는 정보 제공 목적으로만 사용되어야 합니다. 재무 결정을 내리기 전에 자격 있는 전문가와 상담해야 합니다.",
"Use of Information": "정보 이용",
"Risk Disclaimer": "위험 경고",
"You acknowledge and agree that using our services involves risks, including the risk of financial loss. You assume all risks associated with your use of our services and agree to hold Web3 Research harmless from any losses or damages resulting from your use of our services.": "저희 서비스를 사용함으로써 재무적 손실의 위험이 포함된 위험이 있음을 인정하고 동의합니다. 저희 서비스의 사용과 관련된 모든 위험을 가정하고, 저희 서비스의 사용으로 인해 발생하는 모든 손실 또는 손해에 대해 Web3 Research를 면책합니다.",
"All content and materials provided by Web3 Research are protected by intellectual property laws. You may not reproduce, distribute, or otherwise exploit our content without our express written permission. You are granted a limited, non-exclusive, non-transferable license to access and use our services for your personal, non-commercial purposes.":
"Web3 Research가 제공하는 모든 콘텐츠와 자료는 지적재산권법으로 보호됩니다. 저희의 명시적인 서면 동의 없이는 콘텐츠를 복제, 배포 또는 그 외의 방식으로 이용할 수 없습니다. 개인용, 비상업적 목적으로 저희의 서비스에 접근하고 이용할 수 있는 제한적이며 배타적이고 양도할 수 없는 라이선스를 부여합니다.",
"Our services may contain links to third-party websites or services that are not owned or controlled by Web3 Research. We have no control over, and assume no responsibility for, the content, privacy policies, or practices of any third-party websites or services.":
"우리의 서비스에는 Web3 Research가 소유하거나 통제하지 않는 제3자 웹사이트나 서비스로의 링크가 포함될 수 있습니다. 우리는 어떠한 제3자 웹사이트나 서비스의 콘텐츠, 개인정보 보호 정책 또는 처리 방법에 대한 통제권을 가지지 않으며 어떠한 책임도 지지 않습니다.",
"Termination": "해지",
"We reserve the right to terminate or suspend your access to our services, without prior notice or liability, for any reason, including but not limited to your violation of these Terms.":
"당사는 본 약관을 위반하는 경우를 비롯하여 어떠한 사유로든 예고 없이 당사의 서비스 이용 권한을 해지하거나 중단할 권리를 보유합니다. 이로 인한 책임을 지지 않습니다.",
"You agree to indemnify, defend, and hold harmless Web3 Research, its affiliates, and their respective officers, directors, employees, and agents from and against any and all claims, liabilities, damages, losses, or expenses, including reasonable attorneys' fees and costs, arising out of or in any way connected with your access to or use of our services.":
"당신은 당사의 서비스 이용과 연관하여 발생한 모든 손해, 책임, 손실, 비용, 변호사 비용 등을 포함하는 모든 종류의 청구에 대하여 Web3 Research, 계열사, 그리고 그들의 책임자, 이사, 직원, 대리인들로부터 면책시키고 변호하고 보호하기로 동의합니다.",
"In no event shall Web3 Research or its affiliates be liable for any indirect, incidental, special, consequential, or punitive damages, including but not limited to, loss of profits, data, use, goodwill, or other intangible losses, resulting from your access to or use of our services.":
"Web3 Research 또는 그 계열사들은 당신이 당사의 서비스를 이용하거나 접근함으로써 발생하는 이익 상실, 데이터 손실, 이용상실, 선의, 또는 기타 무형 손실을 포함한 간접적, 부수적, 특별적, 징계적 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.",
"These Terms shall be governed and construed in accordance with the laws of Hong Kong, without regard to its conflict of law provisions.":
"본 약관은 홍콩 법률에 따라 규율되고 해석됩니다. 법률의 규정에 따라 충돌이 발생할 경우 이를 무시합니다.",
"Changes to These Terms":
"당사는 언제든지 본 약관을 업데이트하거나 수정할 권리를 보유합니다. 변경 사항이 있을 경우 본 페이지에 업데이트된 약관을 게시함으로써 고지할 것입니다. 당사의 서비스를 계속 이용함으로써 이 변경 사항을 받아들인 것으로 간주합니다.",
"If you have any questions or concerns regarding these Terms, please contact us at contact@web3r.tech.":
"본 약관에 대한 문의 사항이나 우려 사항이 있다면, contact@web3r.tech로 연락해 주십시오.",
"Introduction:": "소개:",
"Introduction\nWeb3 Research (\"we\", \"us\", or \"our\") is committed to protecting the privacy of our users. This Privacy Policy outlines the types of information we collect, how we use it, and the measures we take to protect your privacy. By using our services, you agree to the collection and use of information in accordance with this policy.":
"Web3 Research (이하 저희, 우리)는 우리 사용자들의 개인정보를 보호하기 위해 최선을 다하고 있습니다. 본 개인정보 처리 방침은 저희가 수집하는 정보의 유형, 이용 방법, 그리고 개인정보 보호를 위해 취하는 조치들을 설명합니다. 저희의 서비스를 이용함으로써, 당신은 본 방침에 따른 정보 수집 및 이용에 동의하는 것입니다.",
"We may collect the following types of information:": "저희는 다음과 같은 유형의 정보를 수집할 수 있습니다:",
"Personal Information- This includes information you provide when registering for an account, such as your name, email address, and phone number.":
"개인정보 - 계정 등록 시 제공하는 이름, 이메일 주소, 전화번호 등을 포함합니다.",
"Usage Information- We collect information about your interactions with our services, such as your browsing history, search queries, and device information.":
"이용 정보 - 당신의 서비스 이용과 관련하여 브라우징 기록, 검색 쿼리, 기기 정보 등의 정보를 수집합니다.",
"Financial Information- If you conduct transactions on our platform, we may collect information about your assets, transactions, and blockchain addresses.":
"금융 정보 - 저희 플랫폼에서 거래를 진행하는 경우, 당신의 자산, 거래 내역, 블록체인 주소 등에 대한 정보를 수집할 수 있습니다.",
"Cookies and Tracking Technologies- We may use cookies and other tracking technologies to gather information about your usage and preferences.":
"쿠키 및 추적 기술 - 당사는 당신의 이용 정보와 선호도를 수집하기 위해 쿠키 및 다른 추적 기술을 사용할 수 있습니다.",
"We use your information for the following purposes:": "당신의 정보는 다음과 같은 목적으로 사용됩니다:",
"To provide and maintain our services": "서비스 제공 및 유지를 위해",
"To improve and personalize your experience": "경험 개선 및 맞춤화를 위해",
"To communicate with you about account-related or promotional materials. We promise not to spam you!":
"계정 관련 또는 프로모션 자료에 대해 당신과 소통하기 위해. 우리는 스팸 메일을 보내지 않습니다!",
"To monitor and analyze usage trends": "이용 동향을 모니터링하고 분석하기 위해",
"To enforce our Terms of Service and comply with legal obligations": "서비스 이용 약관을 시행하고 법적 의무를 준수하기 위해",
"Information Sharing": "정보 공유",
"Information Collection": "정보 수집",
"We do not sell your personal information to third parties. We may, however, share your information with:":
"당사는 당신의 개인 정보를 제3자에게 판매하지 않습니다. 그러나, 당신의 정보는 다음과 같은 경우에 공유될 수 있습니다:",
"Service providers that help us operate and maintain our services": "저희의 서비스 운영 및 유지를 돕는 서비스 제공 업체",
"Law enforcement agencies, if required by law or in the course of a legal investigation": "법률에 따라 요구되거나 법적 조사 과정에서의 법 집행 기관",
"Security": "보안",
"We employ reasonable security measures to protect your information, including encryption and access controls. However, we cannot guarantee the absolute security of your information.":
"당사는 암호화 및 접근 제어를 포함한 합리적인 보안 조치를 적용하여 당신의 정보를 보호합니다. 그러나, 당사는 당신의 정보의 절대적인 보안을 보장할 수 없습니다.",
"International Data Transfers": "국제 데이터 이전",
"We may transfer your information to jurisdictions outside of your country of residence. By using our services, you consent to these transfers.":
"당사는 당신의 정보를 거주 국가 이외의 지역으로 이전할 수 있습니다. 본 서비스를 이용함으로써, 이러한 이전에 대해 동의하는 것으로 간주됩니다.",
"Intellectual Property": "지적 재산권",
"Third-Party Links and Services": "제3자 링크 및 서비스",
"Indemnification": "면책",
"Limitation of Liability": "책임 제한",
"Governing Law": "주 관할 법원",
"Changes to This Policy": "본 방침 변경",
"Contact Us": "문의하기",
"Terms of Service & Privacy Policy": "서비스 이용 약관 및 개인정보 처리 방침",
"We reserve the right to update or modify these Terms at any time. We will notify you of any changes by posting the updated Terms on this page. Your continued use of our services after any changes to these Terms constitutes your acceptance of the updated Terms.": "당사는 언제든지 본 약관을 업데이트하거나 수정할 수 있는 권리를 보유합니다. 이 페이지에 업데이트된 약관을 게시하여 변경 사항을 알려드립니다. 본 약관이 변경된 후에도 당사 서비스를 계속 사용하면 업데이트된 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다.",
"We may update this Privacy Policy from time to time. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page.":
"당사는 본 개인정보 처리 방침을 시간이 지남에 따라 업데이트할 수 있습니다. 변경 사항이 있을 경우, 본 페이지에 새로운 개인정보 처리 방침을 게시하여 고지할 것입니다."
  }